隻壁虎睇住我屙屎好驚

勁得意

會親你唔覺意衝入你屎眼

好撚肥美

捐入去樓主屎忽lone

加薑蔥一齊炒

條尾咁肥既

條尾好肥

個廁所咁污糟

益蟲黎，咁得意

好大隻

樓主D屎噴到周圍係

我屋企廚房都有幾隻bb 仲係黑色 俾佢地嚇過幾次

見到都覺窮

我屙完屎仲係到望
然後拿條野整下佢條尾唔識斷又無反應
整多兩整先識驚換位置停係到
見佢好似想喊定係生緊仔呀
唔搞佢訓教算

隻野睇住你屙屎，佢咪仲驚

住廿幾年
廁所門都生晒鏽

邊到有屎

公屋可以點上樓住到依家無裝修過

你啲屎臭親佢呀

用野抹下d漬啦

無漬
係個d裝修灰黎我都唔識
黃燈下睇落好似好污糟
還可以啦
反而道鐵門好想叫房署換唔知得唔得

囉佢個口黎屌

巴打一定好健康，我睇見道門已經急屎